[痴撚線]六合彩頭獎23.5注中

係咪痴撚線

好似係琴日我加持過個幾十個巴打中左獎

中左個d係好彩定唔好彩

7000萬變280萬，係開心定唔開心

密密食